[認真]當年乞衣達靠讀潮文上位，借問聲有無拎過授權?

不問自取

唔係backup佬幫你放片上utube

除非你班乞衣仔fans之外 撚識得你咩

科水俾番backup佬就真啦

Agree 我地以後睇backup佬開台打機算啦

如困你係假膠 咁你曲得嚟又幾直
如果係真膠 想講聲上位同賺錢識唔識分 而家backup佬係拎佢啲片賺錢 跟住再問返你 達仔講潮文有無賺錢？如果有你咪告佢侵權 無嘅你講再多都無用
On9

達狗咪又係因為潮文上左位而賺錢
唔通間接賺錢就唔係賺錢？

嘩

潮文上位
佢啲潮文咪又係高登仔放出黎
佢又講埋出處
仲想點佢又無錢賺

有野就講有屁就放
唔好一粒字一粒膠擺係到以為自己有道理

係到浪費網絡資源係冇用既

無覺得自己好有道理 只係覺得你個logic咁正 忍不住嘩一下姐

達粉質素

達哥出名讀潮文

借高登上位

曲線要講明

盲粉真係見到都想嘔

做狗啦你

如果我同你講我唔係達粉 你係咪會捐返入老母塊系皮道

Show Blocked User - lamskide囝👶

咪推呢d舊post

如果讀潮文就可以上位
我都想見識下

大陸賤種思維，要不是⋯

如果讀潮文就可以上位同埋賺錢，咁backup佬自己開Channel讀朝文賺錢咪得囉！

洗撚靠upload達哥d片黎賺錢

係咪連自己讀朝文到懶？

有人講中左嬲嬲豬